【長遠討論】輿論和理非優勇武之外仲可以點打呢場仗

樓豬我自膠上個post開錯台，所以喺到再出多次post希望更加多人討論下我哋長遠要點做

係係係，我知我係P牌仔又係第一次出post可能唔識規矩，但請各位畀啲耐性睇完先決定屌唔屌我

呢兩個禮拜大家都好似太集中火力討論點對付班狗，唔係叫大家唔諗計對付，只係想諗得闊少少，始終我哋嘅敵人唔只係克警，唔應該將所有槍頭指向佢哋，當然亦唔可以放過佢哋。但我哋要打嘅大佬係共匪，港府包括林奠嗰啲乜乜柒柒只係佢個𡃁，而克警只不過係佢個𡃁個𡃁。好明顯而家個大佬係想借克警將我哋每次行動轉為警民衝突，明知係計但好難唔中

相信各位手足都係信唔過中共唔想俾中共干涉先企出嚟，先唔講港唔港獨(講真你估冇人想咩，但香港係香港，同台灣新加坡芬蘭面對嘅情況唔同，參考價值不大)，但必須要係港人自決，所以而家五大訴求其中一個係實行雙普選。但問題係一日香港仲係under中共，一日都唔洗諗有民主。就算當呢28年香港有雙普選，但好難保證港府唔會賣港媚中，或者28年後未又係變香港市。簡單嚟嘅，唔係有民主先有自決，而係有自決先有民主。而家真係冇得退，唔係和理非/優遊行集會或者勇武衝一兩次垃圾會就收工，畀你衝上林奠屋企逼到佢收皮，甚至佢真係肯徹回咗個送中條例咁又點，都解決唔到香港根本問題，場仗唔可以就咁就話完。

樓豬我自問唔聰明，亦唔係想帶咩風向，只係想大家和理非/優打輿論戰同勇武之餘，會唔會同時仲有其他方式打呢場仗。

舊post :
[長遠討論] 仲可以點打呢場仗

推

Push

冷靜入來睇下